# %W% %E%
# (c) Copyright 2000,2001,2003 ACE Associated Compiler Experts bv
# (c) Copyright 2000,2001,2003 ACE Associated Computer Experts bv
# All rights reserved.  Subject to conditions in RESTRICTIONS file.

postextract	= sh Install && sh buildcompiler

###################################################
#
# The next three lines include the default testlbv compiler.
# For the exercise adding your own `lowbv' engine to your own
# `testlbv', put comments in front of this line with testlbv.
#
# Then, fix the paths in the lines after that by replacing
# $WORK with the path of to your own CoSy components. (If you
# have not done so before.)
#
# Finally, remove the hash (#) comment from the lines
# `testlbv [link]' and `lowbv [link]' so your own compiler
# and engine are included.
#
target=compilers
source=/home/USER/devrep/compilers
	testcc	[link]		


target=engines
source=/home/USER/devrep/engines
	testcg 	[link]

###################################################
#
target=compilers
source=/usr/local/cosy/CoSy3800/repository/ACE/compilers
	common
#	cc sampleccsinas

target=engines
source=/usr/local/cosy/CoSy3800/repository/ACE/engines
	beg
 	begsparccg
	sparcswp
	checkmir
	dagex
	echo
	i586cg
	ir2gdl
	hwloopcheck
	loopbcount
	loopdump
	looppragma
	looprev
	ndump
#	cg	samplecg
	cg	samplecgsinas
	test
	xref
	alias
	allocpr
	alloctp
	anc0
	blockmerge
	blockorder
	cfgedges
	chainflow
	checkcfg
	conevun
	constprop
	copyprop
	cse
	deadblock
	deadcode
	deadobj
	deadtype
	debug
	defuse
	defusereport
	dismemun
	domorder
	domtree
	dwarf1
	dwarf2
	exprprop
	float2fpe
	globreg
	hwloopannotate
	hwloopcreate
	inliner
	loopanalysis
	loopcanon
	loopfuse
	loopguard
	loopinvariant
	loopive
	loopremove
	loopstrength
	loopunroll
	lowerbitfield
	lowerboolval
	lowercirc
	lowercom
	lowerfix
	lowerhwloop
	lowermaa
	lowerpfc
	lowerstret
	lowervarargs
	lrrename
	misc
	mkcontainers
	mvpostop
	noregun
	pdomtree
	pirtoc
	pragmainline
	pragmaswitch
	prefix
	proc2block
	rcontab
	resize
	rodata
	ropars
	scalarreplace
	setrefobj
	setrestrict
	sinasdump
	sinasmultres
	sinasnames
	swpannotate
	swploopinfo
	swppragma
	swpprepare
	sharestring
	strength
	swsort
	tailmerge
	tailrec
	tardesmix
	uniqlabel
	unit2proc
	unnest
	uswitch
	utinit

#####################################################
#
target=.
source=/usr/local/cosy/CoSy3800/repository/ACE
	ir	

target=.
source=/usr/local/cosy/CoSy3800/repository/ACE
	.	
	etc/config

#script to build compiler
target=.
source=/home/USER/ASIPMeisterProjects/Common/scripts
	buildcompiler

# Enable the LinuxNFS line when mke/mkc hangs (in a lock,
# to see remove silent setting at beginning of Makefile).
# This sometimes happens on a Linux with improper NFS.
#
source=/usr/local/cosy/CoSy3800/repository/ACE/contrib
target=etc/config
#	LinuxNFS

target=src
source=/usr/local/cosy/CoSy3800/repository/ACE/src
	beg
	begmigrate
	cosycc
	ecp
	ect
	edc
	ffsdc
	framework
	host
	product
	libf80
	libfix
	libx64
	flex
	libCRT
	libOS
	libc
	libcirc
	libdsp
	liberr
	libfpe
	libint
	pserver


target=extern
source=/usr/local/cosy/CoSy3800/repository/extern
	flex-2.5.4a.tar	[link]
